{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032334",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 수유중앙점"
    },
    "text": "こんにちは、メガエムジーシーコーヒー授乳中央店です。 お店では様々なメニューを提供しています。 イチゴラテは3700ウォン、アイスチョコは3500ウォン、メガチョコは3800ウォン、さつまいもラテと穀物ラテはそれぞれ3500ウォンと3000ウォンです。 プレーンポンクラッシュは3,900ウォンで、hot アメリカーノは1,500ウォン、ice アメリカーノは2,000ウォンです。 多くの選好度と愛をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガエムジーシーコーヒー授乳中央店のメニューは何ですか？",
            "answer": "イチゴラテは3700ウォン、アイスチョコは3500ウォン、メガチョコは3800ウォン、さつまいもラテと穀物ラテはそれぞれ3500ウォンと3000ウォンです。プレーンポンクラッシュは3,900ウォンで、hot アメリカーノは1,500ウォン、ice アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョコは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガチョコは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さつまいもラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "さつまいもラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "穀物ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "穀物ラテは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンポンクラッシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンポンクラッシュは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "hot アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "hot アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ice アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ice アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガエムジーシーコーヒー授乳中央店に何を頼めばいいですか？",
            "answer": "イチゴラテ、アイスチョコ、メガチョコ、さつまいもラテ、穀物ラテ、プレーンポンクラッシュ、hot アメリカーノ、ice アメリカーノなど、様々なメニューがあります。お好みに合わせてお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 433
    }
}